---
title: Woensdag 7 Maart
date: 2018-03-07
categories: ["Design Challenge 3"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 7 Maart
Vandaag hebben we opnieuw een planning gemaakt en taken uitgedeeld. Ik ga met Indy de lifestyle diary (toekomstige situatie) maken. We hebben samen even naar de opdracht gekeken en toen verdeeld wat we gingen doen onderling. Ik ga afbeeldingen opzoeken van sport, vervoer en slapen. Indy gaat afbeeldingen zoeken over gezond eten, drinken. 
